其實路不拾遺同拾遺不報，邊樣仆街d？

而家啲記者識閪中文咩

呢鑊野到底係警犬柒定報紙佬柒

到底係警犬講定記者寫呢

拾遺不報係好人